3000蚊樓下，Nokia 6算唔算最正嘅選擇？

利申：我其實唔知道Nokia 6有乜咁正

部Nexus 5x 正式報廢，想買番部性能差不多嘅電話
G6，U11睇落好正，不過小弟冇咁多錢，成6千蚊買旗艦機....

平平哋又想唔拍得住Nexus 5x其實有咩好選擇？
HTC UPlay / Nokia 6？

係

利申：Nokia 6 用家

你用開pure android
nokia 6 會OK D

moto 5g plus

moto g5 plus

邊部？

Mate9好似四千尾到
或者Oneplus 3T囉

四千尾 VS Nokia 6 二千頭喎....

落鋪頭好似唔見鬼曬d中價機

華石d QC 差撚到

入地講牙石你就答華為

$2088 直係好撚抵屌

利申: 用緊

今日落去豐澤，個Sales話
二千蚊貨仔，你想部嘢好得去邊丫
連HTC UPlay嘅水準都未到呀
買果d大部份都係情意結
其實部機粒U好慢，影相唔出眾，Speaker唔靚
係叫做贏其他一千蚊左右嘅低階機啦
入門機嚟㗎咋

我見佢猛踩Nokia 6，奇怪係咪真係HTC UPlay都勁過佢呀？

題外話：今日見到西洋菜街有間百老匯嘅HTC UPlay賣$2089
（同Nexus 6同價）兩個Sales行埋嚟話咁平因為搞促銷
又話因為減價好好賣，最後得番兩部
我覺得怪怪哋，行多幾間百老匯，冇一間賣緊呢個價錢
問多兩句，其他店鋪嘅職員個個鬼鬼哋唔肯講點解果間做2089
（其實我已經發現係陳列品嚟啦，佢打死唔肯講想水人買埋）

旺角賣電話班友咁唔老實，
令我好懷疑豐澤果個係咪踩Nokia 6想促銷其他貨
索性上黎問你地好過

iPhone 6s

zenfone 3系列
或者上年嘅旗艦機

用大陸App唔知點解會好lag
睇youtube間唔中會疾
其他野睇你要求係點

d sale sell三星多d佣收
可能htc同lg旗艦機都有佣收咪hard sell d

係

利申：Nokia 8310 用家

最高水係lg
基本都100一部
三星就睇咩機s8呢類篤手指嘅機最多都係20-30

三叔 C7 pro

你有冇見sales sell人啲熱賣野

Meizu Pro5

ZenFone 3

既然筆直有3000，點解唔買S625/626嘅機
雖然牙石同Samsung都係垃圾

用緊
算唔錯

唔係有堆S820 既機唔洗3000咩？
例如Xperia X performance 之類

3000可以買到舊旗艦啦
不過想玩原生就nokia啦

3千蚊買唔到iphone

二千蚊買一個snapdragon 430
當人傻㗎咩

係都小米5s plus啦
2799 行821 6gb ram 128gb rom
加幾百屌打n6

咪買大陸機囉，係要人迫你食屎

我上部係5x, 報銷後oneplus 3t，都差唔多pure android咁嘅體驗

轉反google launcher直頭無分別仲順d

題外話n6我都有，慢但係順，pure android一貫作風

我用緊既完全冇事咁姐係我部an機轉生左做ip

我自己用緊ZF3,老豆用NOKIA 6,都冇投訴

Blackberry Priv

3000蚊 iPhone se 64gb，即係上年既貨

唔會用大陸野，但華碩仲衰過大陸

3千蚊樓下買sony 舊旗艦唔好咩？用料鏡頭規格都強nokia好多喎，買nokia6除左死忠扮老屎忽真係諗唔到其他理由。

yes

No

Sony上一代都係用S810,s820 全部都係垃圾

只有S821以上 android機先發揮得正常

而Sony上代旗艦冇一部用S821, 一黎就跳上s835(xperia xz premium)

一係就買oneplus 3t

20同21撚有分別咩

s820 有乜問題

買舊旗艦仲好

nokia比人吹大左

煲到水咁囉

s820 撚有過熱問題